你哋覺得唔同類型嘅女仔可以用咩食物嚟形容

普通人=橙 酸酸甜甜味道自然
港女=味精 好食但有副作用 而且真係有人鍾意食味精
女神(專吸毒撚嗰隻)=糖衣毒藥 望落好正好pure好true但食落/食到一半一定會中伏 食到傷晒 醫藥費都嘥埋

全部都係屎

利申 食屎狗

肥婆=美極

事緣我啱啱發現到一個教科書式嘅毒撚女神 吸引勁多毒撚(超過10個)收埋做兵但只會同Mk仔拍拖 差在未到歲數畀毒撚埋單

毒撚不嬲都係用黎收佢做兵架啦

仲有機會埋單

雞-雞

又講呢啲

食屎狗

有冇人諗到啲有創意嘅例子

我理性討論都仇女？？

我都係跟返我見到嘅講返出嚟啫 又冇話一種人淨係可以用一樣嘢形容

jm9